武漢肺炎 - 預測林鄭柒婆之因果報應

2019年12月7日至2020年2月3日 (立春前)
柒婆嘅乙木生火剋金
屬「金」嘅呼吸道、肺部疫症開始醞釀
柒婆無視新型冠狀病毒疫症
容許廝殺列車繼續抵港
開始自私嘅瑞士之旅
間接助長疫症蔓延到港 (生火剋金)

2月4日至4月3日 (立春後清明前)
戊己土輔助受傷嘅「金」氣
疫症因為天氣變暖得以舒緩
柒婆將正面結果歸功於佢嘅管治團隊嘅努力
最後得到土共讚揚，荒淫無道，天理不容

4月4日至6月4日（清明後天安門事件前）
庚辛之氣報仇，反剋乙木嘅柒婆

港人吉日吉時(柒婆受報)表
5月12日 9-11, 17-19時
5月22日 9-11, 17-19時
6月1日 9-11, 17-19時

可應之事：
1. 受利器所傷
2. 神經、頸、肝、關節為主之病
3. 交通意外

祝願香港否極泰來

ok

流年乙庚合，柒婆難以用佢嘅比劫劏煞

拉上去打靶啦
台灣單野直頭係叛國

土共可以明讚暗殺

大師